香港人原來善忘到上星期5 七警案上訴成功,去到今日仲可以講睇埋聽日先知法治死左未

7隻狗2隻唔洗坐 5隻減刑

時隔一星期都冇
全香港人可以唔記得晒 然後走去講睇下聽日點判先知香港仲有冇法治

真心好撚攰
屌極都仲係咁多ON9,仲以為香港有法治

仲係度諗義士坐完監之後點樣安排工作比佢地
我屌撚晒你地訓醒未呀
救所有義士唯一方法係推返呢個政府
唔係幫佢地搵工呀每位手足走出黎既目的就係推返極權政府
有雙普選,還政於民
你地就繼續諗要比呢個政權統治多一百年
我真係唔知點樣先可以屌醒你地
香港就快玩完,仲係掛住每日返工

只有一個方法可以救到義士
就係推返極權政府
唔該,所以香港人要有呢個覺悟,唔好覺得行上街政府就會理你
依家無左呢支歌仔唱
大家一日無呢個覺悟,一日做唔到全城勇武
基本上無可能贏,不如投降算

醒啦香港人

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

又唔可以咁講，因為星期六日都有行動，推左先都冇計

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

諗點樣等出獄先幫只係仲喺呢個不公不義制度裡思考，簡單講即係on9

仲有一班人係到民意民意